仲有冇人記得啲兩個icon 記得就證明你老了

有幾老呀 我20頭都知咩黎

SD高達
當年小學雞最鐘童玩嘅game